［突發］Justin bieber IG開直播講耶穌

仲唔快小小上去講聲多謝stand with hongkong？

無時間了 快

推啊

手足唔係condom 推

即刻同我開ig

屌 成個新聞台係咪無人睇架

又話打國際戰線，一個二個唔推post